［唔公平］點解c朗拿度靠一場波就可以反cap美斯風向

其實美斯已經好努力，可惜比利物浦防守阻住，難砌得好犀利。
前面入左三球，明明今次輸波係因為後防做得差， 同美斯冇乜關係。
再好嘅球員，冇好嘅隊友，又點會贏波。
點解又可以將失敗怪落美斯度。
美斯入幾多球都冇用啦。

相反C朗拿度對阿積士，進攻位都做唔好，淨係識得j眼神，屌隊友做得差，嫌鳩人老，唔肯跑。
做埋啲對場波冇用嘅嘢。
淨係識得賴地硬，根本帶唔起成隊波。

憑乜嘢親美斯輸波，就想反CAP風向。
我覺得好唔公平。

c朗屌鳩隊友=激勵隊友
c朗發哂脾氣=c朗爭勝心好強
c朗插水=好有計謀
c朗入唔到4強=隊友拖累
祖記拎到不嬲都拎到既意甲=c朗帶挈

班疤迷比庇護工場cut左上網

所以有集體潛水呢個假象出現

先唔帝意甲聯賽本來就廢
眾所週知
牙朗岩岩入呢隊野無耐 好多野仲要磨合

美欺以出道到而家都係巴塞
都可以柒足呢幾年
尤其呢兩年歐聯

除左眼神之外

反美斯又多左新野講

c朗先識踢逆境波，美斯淨係識踢順境波逆境波反CUP之王朗朗

呢兩年歐聯巴塞作客表現真係好撚奇怪，係主場真係keep住勁

大家咁話喇 C朗一出局咪又係舖天蓋地踩到佢係地底賤泥
一個月前 神奇C朗帶領祖記反勝馬體
一個月後 廢物屍朗陀衰家累祖記失衡出局

香港人最鍾意睇人仆街有得抽個個都唔執輸

咁你憑乜嘢話美斯。
明明今場係美斯隊友踢得差
祖雲達斯係c朗拿度踢得差。

完全係兩個性質

通常美斯輸波就j c朗眼神

尷尬到

又賴隊友先
不如開個post問下點先算贏小花

點會呢
花永遠都係史一
輸波都係因為隊友同領隊啫

呢樣真，今場隊友完全塞住晒，冇表現。
美斯真係獨力難支

2球都阿朗入，又有作客入球，有幾差

點解C朗唔可以入多兩球？
呢個就係C朗問題啦，浪費咁多機會。

點解美斯唔入多1球?

唔洗同樓主真心 曲到圓

係咪問呢啲野咁掃興呀

得啦 收皮啦

反cup下體會你唔講

贏3球都唔順

c朗激勵隊友：扮教練
c朗落後有火：j眼神戇鳩
c朗拎意甲：老屈朗迷話c朗帶挈

美斯唔激勵隊友：謙虛
美斯落後冇火：j眼神有撚用？
美斯輸波：隊友教練廢

贏三球算順WO

美斯真係謙虛好多，唔洗用呢張垃圾圖既

樓主好波，一次過吊曬啲去左玩浮潛既巴迷出黎

14年世杯

牙朗分組賽出局無人笑

反而笑美欺囉亞軍

牙朗carry皇馬3連冠 第一年係祖記carry唔到佢拎冠就係垃圾
小花就年年輸隊友

攞阿根廷同葡萄牙比
呃啲冇睇波嘅人就得

岩呀
有睇波既都知牙朗幾好波

點睇美斯次回合嗰4個大餐士浪費晒

過得去啦 去到邊都嬴冠軍咁啦

呢場佢幾多分鐘 傷出話？

咁又係既 唔出場既話佢又成場鳩射

有佢分分鐘輸埋都似

係 點解小花今場唔一早傷出
要成場鳩射搞到真係輸埋

睇到呢度先知你用心良苦

點解講到牙朗好似多好多歐聯咁

笑咗咁撚耐 平行時空?

小花三場作客都無入波叫咩

收皮啦，之前又屌朗迷賴隊友，而家輸波又話隊友廢

牙朗夠靠一場波拎金球啦，對瑞典，有咩出奇

下？邊場黎架？

主場入幾多？

夠C朗多？

唔多呀 但3連冠你隻小花做唔到咁lo

6冠你隻牙朗又做到？

6冠>三連歐聯

鳩Sir心水清

你美斯計四個定三個先？